到底啲戴住手帶出街嘅人 係咪收到指示要咁做

既然手帶咁易除 點解仲會戴住出去？
或者係點解唔遮住佢？

有啲想印一隻差唔多樣嘅，上面寫住I love hk四隻字, 之後周街走

可能係帶風向 spin去外國返黎個班人到
連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無